仲有50分鐘就2017年。大家有啲咩新年願望

細路 好瞓教啦

on9

屌睇錯日期

仲有46分鐘就2012啦

冇嘢啦唔好推

做乜鳩呀你

乜呀？

點解你地個個話2017

唔係2008咩